所有資源都係中國既根本就無干預其他國家

正如大雄既野小夫既野都係胖虎既野就係胖虎既野，自己攞自己野根本係自己事

所謂家仇國恨就同阿彌陀佛一樣，根本就係為錢同女人